資助好危險

都係唔好組織，唔要有任何危險。一於再有夢遊現場俾。包定ｄ信封，一見到就質俾佢，講聲加油。用唔著就pass 俾下一個人。

信封都咪，點知信封裝咩，直接比。

又得!

藍屍一定cap哂出黎話收錢

會唔會比啲衰人借題發揮話收錢做野架？😳（真心問）

資助得，用咩方法都會

飲卷chi係水樽擺物資站自取
－嚟無咁尷尬二嚟唔使經手
藍絲講乜唔Ｌ理，衝量邊樣緊要ｄ啫

唔好 有鬼塞毒品點計